Q: What is the capital of France?
A: Paris

Q: Who wrote Hamlet?
A: William Shakespeare

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter

Q: What is the boiling point of water?
A: 100Â°C

Q: Who discovered gravity?
A: Isaac Newton

Q: What is the square root of 64?
A: 8

Q: What language is primarily spoken in Brazil?
A: Portuguese

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci

Q: What is the smallest prime number?
A: 2

Q: In which year did World War II end?
A: 1945

Q: What is the chemical symbol for water?
A: H2O

Q: How many continents are there on Earth?
A: 7

Q: What gas do plants absorb from the atmosphere?
A: Carbon dioxide

Q: What is the hardest natural substance?
A: Diamond

Q: Who was the first man to walk on the moon?
A: Neil Armstrong

Q: What is the currency of Japan?
A: Yen

Q: What organ pumps blood through the human body?
A: The heart

Q: What is the capital city of India?
A: New Delhi

Q: What is 5 multiplied by 6?
A: 30

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A: Mars
